當年高登都係扮膠搞散運動

連登睇下會點

係連登講高登仔壞話 小心高登d人係佢地論壇開post批鬥你

259